［賣物］歡迎騎劫 Tamagotchi X Sanrio

如題 一隻全新一隻玩左一個星期

$650蚊一對 唔散賣

tg: webarebear

已售